# Veit.Abra.Model.Plmjoborder
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Plmjonode&gt;**](Plmjonode.md) | Řádky; kolekce BO Uzel stromu výrobního příkazu [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Výrobek - Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Množství v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**Qunit** | **string** | Jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraven [persistentní položka] | [optional] 
**ReleasedByID** | **string** | Spustil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**ReleasedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Spuštěn [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduledAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Dokončení plánováno [persistentní položka] | [optional] 
**FinishedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Ukončeno [persistentní položka] | [optional] 
**FinishedByID** | **string** | Ukončil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedMaterial** | **double?** | Plánované náklady na materiál [persistentní položka] | [optional] 
**UpdatePLAndRoutDuringEdit** | **bool?** | Aktualizovat kusovníky a TP při editaci | [optional] 
**PlanedCoopMat** | **double?** | Plánované náklady na materiál z kooperace [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedCooperation** | **double?** | Plánované náklady na kooperaci [persistentní položka] | [optional] 
**TariffID** | **string** | Režijní sazba; ID objektu Režijní sazba [persistentní položka] | [optional] 
**DevelopmentCosts** | **double?** | Náklady na vývoj [persistentní položka] | [optional] 
**Mix** | **bool?** | Mix [persistentní položka] | [optional] 
**ProductionTaskID** | **string** | Výrobní úlohy; ID objektu Výrobní úloha [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Množství | [optional] 
**DocQueueForAWTID** | **string** | Řada pro souhrn. prac. lístky; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Účetní předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**PriceForReceipt** | **double?** | Cena pro příjem [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**PlanedStartAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Plánovaný termín spuštění [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialInIncome** | **bool?** | Mat. v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**CooperationInIncome** | **bool?** | Koop. v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**PriceInIncome** | **int?** | Pevná cena v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**SalariesInIncome** | **bool?** | Mzdy v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**OverheadCostsInIncome** | **bool?** | Výr. režie v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**GeneralExpenseInIncome** | **bool?** | Správ. režie v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**ConsumablesInIncome** | **int?** | Spotřební mat. v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**SalariesInProduce** | **bool?** | Mzdy ve výr. [persistentní položka] | [optional] 
**OverheadCostsInProduce** | **bool?** | Výr. režie ve výr. [persistentní položka] | [optional] 
**GeneralExpenseInProduce** | **bool?** | Správ. režie ve výr. [persistentní položka] | [optional] 
**MethodOfSalaryCalculation** | **int?** | Hodinová sazba operace techn. postupu [persistentní položka] | [optional] 
**MethodOfSalaryClass** | **int?** | Tarifní třída pro ocenění výrobku [persistentní položka] | [optional] 
**Transfer** | **int?** | Co přenášet [persistentní položka] | [optional] 
**ValueTransfer1** | **int?** | Způsob přenosu hodnoty 1 [persistentní položka] | [optional] 
**WageOperationType1ID** | **string** | Druh výkonu 1; ID objektu Druhy výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**ValueTransfer2** | **int?** | Způsob přenosu hodnoty 2 [persistentní položka] | [optional] 
**WageOperationType2ID** | **string** | Druh výkonu 2; ID objektu Druhy výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialExpenseInIncome** | **bool?** | Materiálová režie v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**ADs** | [**List&lt;Plmjoborderad&gt;**](Plmjoborderad.md) | Oceňování; kolekce BO VP - vazba na vedlejší pořizovací náklady [nepersistentní položka] | [optional] 
**FinishedQuantity** | **double?** | Vyrobené množství v ev.jedn. | [optional] 
**FinishedUnitQuantity** | **double?** | Vyrobené množství | [optional] 
**Nodes** | [**List&lt;Plmjonode&gt;**](Plmjonode.md) | Veškeré položky výrobního stromu; kolekce BO Uzel stromu výrobního příkazu [nepersistentní položka] | [optional] 
**Outputs** | [**List&lt;Plmjooutputitem&gt;**](Plmjooutputitem.md) | Výstupní položky výroby; kolekce BO VP - vyráběná položka [nepersistentní položka] | [optional] 
**Inputs** | [**List&lt;Plmjoinputitem&gt;**](Plmjoinputitem.md) | Vstupní položky výroby; kolekce BO VP - kusovník [nepersistentní položka] | [optional] 
**Phases** | [**List&lt;Plmjobordersphase&gt;**](Plmjobordersphase.md) | Etapy; kolekce BO VP - etapa [nepersistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**Balanced** | **bool?** | Vyrovnáno [persistentní položka] | [optional] 
**CRPBeginTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano od | [optional] 
**CRPEndTime** | **DateTimeOffset?** | Naplánovano do | [optional] 
**SCMLevel** | **int?** | SCM úroveň [persistentní položka] | [optional] 
**SCMBatchDate** | **DateTimeOffset?** | SCM dávka [persistentní položka] | [optional] 
**SCMOrder** | **int?** | SCM pořadí [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

